我識有個三毛朋友叫你地唔好燒X旗果陣後面揮動Y旗

佢話到時佢地會hang 機，唔知點應對